其實依個世界有無真正嘅好人？

細個果陣覺得所有事非黑即白，覺得我對人地好，人地就自然會對我好，就算大個咗，前兩年都一直保持到依個心境。一直暗戀一個我覺得嘅好人好多年，直到依兩年靠近先知道好人都有陰暗面。當時慶幸嘅係遇到另一個願意全心全意對我好嘅人，可惜自己當時仲係十分堅信果位好人應該係經歷咗d唔開心嘅事先會變咗，其實本質仲係好嘅。所以都因為我嘅硬頸而傷害咗對我好嘅人，然後佢就離開咗。突然之間就覺得唔知點去信人，一個識咗咁多年個人，一路覺得佢係好人，結果原來都唔一定係。另一個係我落難時拉我一把嘅人，以為會留低比我依靠嘅人，話變咗就變咗。其實關係依d真係好兒戲，真係好懷疑世界上有無好人。然後睇咗隔離台d post，覺得做ptgf其實都幾好，唔需要付出感情，唔再需要理對方係咩人，愛嘅就做出嚟，甜言蜜語都可以一笑置之。突然就發現自己唔知幾時都變咗其他人覺得個壞人，如果連自己係咪好人都分唔出，我唔知我仲點去相信依個世界。

冇

Shit....唔小心用咗friend account....點del㗎頂

有 俾人friendzoned嗰堆

有
大把男仔都仲係好純
不過無人發現佢地ge 存在

好似係

又或者 要出賣良心都無所謂
但可唔可以賣個好d ge 價

me

信則有 不信則無